在微博中，两人紧紧拥抱，脸上挂着笑容，这位《下个星期五》明星对父亲的去世表示哀悼，并对他们共同拥有的回忆表示感谢。 迈克·埃普斯在母亲去世几周后哀悼失去父亲|布兰德·维多利亚|021年2月12日|Essence.com 
 与一家巨头公司正面交锋需要无畏的精神，但面对势不可挡的挑战站起来也很重要。 适合青少年的女性洗涤产品? 愤怒的父母和妇科医生在社交媒体上发起了一场运动。 阿比盖尔·希金斯| 2021年2月12日|华盛顿邮报 
 今年3月，当比赛被取消时，ESPN的教练马克·利特尔(Mark Few)脸上露出了痛苦的表情，他的球队战绩为31胜2负。 大学篮球的王国已经失控了——如果你刚刚开始关注的话，请注意，查克·卡尔佩珀，2021年2月12日，华盛顿邮报 
 我通常和一个男人面对面交流，这使互动更有机。 会见华盛顿特区最合适的LGBTQ单身人士|工作人员报道| 2021年2月11日|华盛顿刀刃 
 当你吸气时，你应该感觉到吸力在你的脸上。 美国疾病控制与预防中心说，口罩应该更贴合或加倍，以防止冠状病毒的变种 
 在这张照片中，Merabet的脸上洋溢着灿烂的笑容，眼睛也亮了起来。 穆斯林警察被恐怖分子杀害|迈克尔·戴利| 2015年1月9日|每日野兽 
 卡珊德拉在接受法院强制的化疗后，头发已经开始脱落，她可能会面临类似的结果。 青少年应该有死亡的权利吗? Brandy Zadrozny | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 他们知道，他们要么将面临迅速的反弹，要么将面临震耳欲聋的沉默。 菲莉西亚·拉沙德和科斯比·真真相的崇拜|Stereo Williams | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 他们要以谦卑的坚持和绝对的信念面对压迫。 墨西哥的牧师被标记为谋杀|杰森·麦加汉| 2015年1月7日|每日野兽 
 她眯起眼睛，咬着嘴唇，似乎在仔细考虑这个问题，同时拂去脸上的几缕金色头发。 有权势的国会议员写了关于“肉胸”的文章|Asawin Suebsaeng | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 这是最奇特的，当他那样演奏时，他的脸上就会出现最迷人的小表情。 音乐-德国留学|艾米·费伊 
 伯纳面对面地站在那里，维维安太太的眼睛似乎比以往任何时候都更恳求他。 信心|亨利·詹姆斯 
 一个在酒馆斗殴中被撕破脸的北方佬向杰克逊将军保证说，他的伤疤是在战斗中留下的。 《趣闻书》与《趣味预算》 |各种 
 她喘着粗气，倒在她坐着的椅子上，用手捂住脸。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 乔微笑着望着她，他的脸虽然年轻，眼睛后面也闪烁着新燃起的希望之火，但仍然庄严而严肃。 乔治·w·(乔治·华盛顿)奥格登